翠星之加爾岡緹亞～遙遠，邂逅的天地～

小説續篇等咗幾年都未有中譯本

有冇有呢兩本又識日文嘅巴絲幫手做翻譯？

呢套野應該要靠自己學日文睇..好似無出版社做中文版..

係咪出過動畫？

動畫續篇？

係
仲悶到pk

生殖自由

的確

啲人話太日當番，搞死咗第二季